德國登機了

完全估唔到

估唔到最後比人咁搞法

見到串嘴狗梅拿個死樣就爽

neuer

點會呀

輸左俾墨西哥
咁屎仲想搞到墨記出局

講唔過去wor